8月5日放假，第一件事，唔係去集會

我知道香港人平日工作繁忙，日理萬機，到星期六已經冇曬體力，根本冇時間去管理自己既資產。
難得8月5日放假，而各大中資銀行都會努力為大家服務，所以誠意為大家推薦以下既行程：

08:15起身刷牙
08:30落盤放中資股票
09:00排中銀取消戶口
10:30食個早餐
11:00去中資券商取消戶口
13:00一路食晏，一路填強積金自由行表格
15:00同其他放假既朋友坐下吹下水

善用假期，管理資產，做個精明投資者呀

推

中銀都停？

打算朝早去塞地鐵

幫罷唔到工班人出手

聽日起身就係去搭地鐵

觀塘甘多公司係果度,如果係觀塘集會，會5會令到更多人可以罷工？
觀塘交通去邊都得走佬都方便d

中銀員工愛國愛黨，應該唔會罷工，我決定去中銀睇下有邊個冇返工

有post講唔好全部拎出嚟，留番1蚊
等中銀用2蚊去印月結單

幫手塞地鐵先，你地塞到我地有籍口罷工

都係好辦法，一蚊都係客，唔係唔serve我呀嘛?

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

8:15先起身？你冇撚嘢呀，地鐵紅隧呢？